有冇人上過張永安RC Trader Order Flow課程？

如題，有冇啲真係上過佢堂嘅巴打分享下係咪真係有用。小弟只去過佢嘅free talk幾次，佢啲課程要幾皮但我又想學下order flow。

主要係想用of炒期油，期指反而無咩興趣。

利申，Order flow我自己都自學過外國果啲。

佢呢排都玩online course. 非打手，如果比咁多錢想睇下有冇用.

有閒錢做善事好過啦屌

唔識佢，但

1. order flow 如靠目測而唔係落algo 99.99999%嘥氣
2. 口講無憑，無番條真倉3年以上sharpe ratio >2既equity curve，無咩資格開班教人
3. 就算有，唔覺有任何strategy 值過皮。因為任何strategy 都會overfit, 即過往回報必定不代表將來回報，係必定

自己買個sierra chart玩下

多謝巴打解答，好有用
其他只係識負評又唔比下建議

有玩過下，但真係講唔上user friendly; 如果tradingview都有就正

要買埋indicator

睇黎巴打有研究過，係咪仲keep住有用of去炒

無用開，遲d 想試下配合price action 用，你想試就買emojitrading個indicator

佢賺夠開班？

3. 就算有，唔覺有任何strategy 值過皮。因為任何strategy 都會overfit, 即過往回報必定不代表將來回報，係必定

唔係唔同意 不過用呢個理由去拒絕學唔同既trading strategy就覺得好on9 好似係因為跑步唔可以即刻強身健體就唔跑既論調咁

學strategy 唔on9, 俾過皮學strategy 就好撚柒on9, 得閒睇下quantopian, seeking alpha 或d 台灣algo 財演學到你唔學